彈跳不足絲打入

嗚呀我想搵人圍下爐
個人太重跳唔過閘
新嗰隻入閘機仲高難度

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

肥婆直接撞開啦

最慘係我個噸位未至於於撞爛新機...

加油

比啲信心跳上條杆會易好多
跳到第一次就會愈跳愈順嫁喇

試下捐

諗住夜晚落樓跳下欄杆練
未跳過，好驚仆

7/9機場更新 求求大家

我抱你過去

死開啦變態佬

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

撞閘啦

次次都係捐閘
唔敢試 一fail驚阻到下一個
不過捐親都會撼親個頭...